第一次首爾自由行

黎緊3月尾去自由行，暫時book左一間3星半係明登浦附近既酒店，住6日2千4左右。有50平方米左右，值唔值？訂左wifi蛋，仲有咩野要注意 有無咩景點推介一下小弟

推

同女去定點？

永登浦呀嘛
咁嘅價錢差唔多啦
依個時候應該大風到痴孖筋
特別明洞弘大

想去樂天世界嘅話，唔記得咩信用卡有折
不如你list想去/會去嘅地方出黎？

週末去光化門廣場果頭都幾多野睇
之前果次去有書法同世越號既booth 想睇多啲當地文化可以去下
星期六弘大有free market 都係賣下手作仔咁 都值得去下

永登蒲好，Times Square 附近有紅燈區

同女

係 我見3月尾天氣都係十幾度左右，仲諗住去水上樂園，會唔會凍 行程未plan好，不過會去著韓服，弘大，梨大買衫褲，明洞買化妝品 可能會行汝夷島。主要想問下有咩值得推介景點and食物

唔該絲打 free market得星期六先有？

同女朋友去

南山塔 同埋可以買啲煙花去漢江邊放 好sweet

南怡島

好，唔該巴打 放煙花好似幾正

主要觀光？會唔會有特色野or食物？

再推

推阿推

水上樂園會有暖水池 但十幾度開唔開就唔知
京畿道有幾個大型水上樂園or主題樂園
你春天去預左無冬天咁多野玩
勝在風景唔同
睇你想購物遊定休閒遊

購物and食野

真心覺得南怡島無咩野睇。如果係中意影相都仲可以去嘅

好 上網search下先